{
  "jokes":  [ {
    "question": "Quelle est la femelle du hamster ?",
    "answer": "L'Amsterdam"
  }, {
    "question": "Que dit un oignon quand il se cogne ?",
    "answer": "Aïe"
    }, {
    "question": "Quel est l'animal le plus heureux ?",
    "answer": "Le hibou, parce que sa femme est chouette !"
    }, {
      "question": "Quel est le fruit préféré de l'homme ?",
      "answer": "L'ananas ;-)"
    }, {
    "question": "Pourquoi le football c'est rigolo ?",
    "answer": "Parce que Thierry en rit ^.^"
  }, {
    "question": "Quel est le sport le plus fruité ?",
    "answer": "La boxe, parce que tu te prends des pêches dans la poire et tu tombes dans les pommes"
  }, {
    "question": "Que se fait un Schtroumpf quand il tombe ?",
    "answer": "Un bleu"
  }, {
    "question": "Quel est le comble pour un marin ?",
    "answer": "Avoir le nez qui coule !"
  }, {
    "question": "Qu'est-ce que les enfants usent le plus à l'école ?",
    "answer": "Le professeur !"
  }, {
    "question": "Quel métier les chiens peuvent-ils exercer ?",
    "answer": "Electrichien !"
  }, {
    "question": "Quel est le point commun entre un pêcheur et un mannequin ?",
    "answer": "Ils surveillent leur ligne..."
  }, {
    "question": "Quel est le sport le plus silencieux ?",
    "answer": "Le para-chuuuuuuuuuuuut"
  }, {
    "question": "Quel est le comble pour un joueur de bowling ?",
    "answer": "C'est de perdre la boule"
  }, {
    "question": "Pourquoi ne faut-il jamais raconter d'histoires drôles à un ballon ?",
    "answer": "Parce qu'il pourrait éclater de rire :-O"
  }, {
    "question": "Que chante le plombier ?",
    "answer": "Un syphon font font les petites clés à molette !"
  }, {
    "question": "Quels sont les animaux qui sont souvent fatigués ?",
    "answer": "Le dodo et le paresseux"
  }, {
    "question": "Quel est l'animal le plus à la mode ?",
    "answer": "Le taupe modèle B-)"
  }, {
    "question": "Que fait une vache avec une radio ?",
    "answer": "De la meuhsique !"
  },
    {
      "question": "Qu'est-ce qu'une carotte au milieu d'une flaque d'eau ?",
      "answer": "Un bonhomme de neige... Au printemps !"
    }, {
      "question": "De quelle couleur sont les parapluies quand il pleut ?",
      "answer": "Ils sont tout verts ! :-D"
    }
  ]
}